達明一派 － 《棄》

禁色
石頭記
半生緣

岩岩先聽完